[真大佬Kuzma] LA LAKERS及迷羅討論區 17

Let's Go Lakers!

Rookie rookie

Thank you Lou and Young

Thank YouDLo

Ice in his veins

忍唔住入黎講randle真係好撚廢

迷Kuzma